建議九巴司機減薪減福利

如果今次咁樣秋後算帳都無反抗無人幫
就真係應該減薪cut福利 慳返D錢都得了

還掂點剝削 點仆街 班狗都唔會有反應

發起簽名運動 要求九巴司機減薪

支持減到去最低工資

支持，資方比機會你地服務市民，重講錢

支持直接輸入外勞 最全力剝削福利 薪金減至最低工薪

九巴開源節流係呢次喇 有晒原因去減薪
慳番一大筆啊

信建制工會，預左冇好路數

請各位全力支持 有助九巴長遠發展

九巴：個別員工嚴重違規 決定終止僱傭關係
2018-03-06 HKT 19:05

九巴解僱早前發起工業行動的九巴車長，月薪車長大聯盟表示，被解僱的包括召集人葉蔚琳、她丈夫劉卓恒及另外一人，三人接獲九巴終止僱用通知，明天起生效。

九巴公布，就近日個別員工於當值期間的嚴重違規行為，有關員工於執行駕駛職務時，擅自離開工作崗位或停駛，對乘客安全構成威脅，亦對其他道路使用者產生危險。

九巴採取紀律處分，並決定終止僱傭關係。九巴的新聞稿，並無公布有多少人被解僱。

咁嚴重嘅擾亂紀律 抵罰

出最低工資

其實諗諗下 家屬乘搭巴士呢d福利都應該cut埋 都唔係必要嘅

我認為薪金應該再有下調空間囉，佢地班友人工都係高，應該計時薪$34.5，學工會咁講，還掂佢地都會加班，咁多勞多得情況下用時薪就咁o岩哂啦

成班巴士狗，食屎就o岩啦

再發起日日屌司機行動 佢地份人工已經包左 咁低賤嘅職業 唔係黎發洩下 對唔住自己

巴打有遠見 我都係咁認為

巴士狗 快d謝主隆恩啦 依家有咁高人工

推高d 等多d人支持狗巴司機減薪

一更要連續工作廿四時

唔抵可憐

人工同福利跟足僱傭條例最低要求就夠啦

月薪轉做$34.5/hr
只可以係返工時間用職員八達通，放工要交返俾公司

取消家屬免費搭車

福利？7日大假，mpf 仲唔夠啊？
你問下屋企隻狗有無咁好福利？

經過今次 我真係希望狗巴可以反省
其實真係唔需要當d司機係人 你俾咁高人工 俾福利佢地 簡直係侮辱緊佢地

你唔要佢地踩盡d 唔將薪金壓到最低 係對佢地唔尊重

對華人賤畜就應該用番對畜生嘅手法
你地會唔會農場d豬討價還價丫

有工開仲要有福利 簡直係對班狗嘅侮辱

返工點解有得免費搭車啊？返工唔洗成本啊？

九巴盈利賺咁少仲要保持人工福利 唔減,唔cut根本唔符合經營管理

要用職員八達通先開到車

好似係

咪係囉 返工要俾車錢係基本嘅尊重 點解要有職員八達通

支持

班賤種

你估狗巴真係想俾你免費搭車咩?!
係狗巴阻止唔到免費搭車, 佢先扮晒仁慈話可以免費搭車咋.
唔係唔知CARLO個名點嚟呱? 一係就連識別到職員既所有證件/物品都冇.

其實真係應該發起一次減薪大遊行

直情要一人一mail 去信狗巴要求減人工

有冇人開facebook page

有無tg

學下鄰國d巴士佬，十幾年唔加人工啦

學遲左 依家中港一家人 由現在開始

最低工資保障計劃 不如就保障班狗巴員工個工資永遠都係最低啦

支持

狗巴司機人工減三成 車費減一成

減到有得減車費為止

十卜

有無網上聯署

G持

支持減人工

雖然班人係唔抵支持，但你諗下你減完薪之後仲有冇人肯揸巴士？以後冇巴士搭仲唔方便

一定有人渣

真心膠？

香港人最鐘意就係頂爛市
email去狗巴要求減到班人得34.5/hr

工聯會工會班蛋散唔會出聲啦
香港人又咪要搭 九巴就係睇死冇人會反抗

上車屌一屌
落車屌一屌

要求車長每小時35蚊人工

等班伸手派老屎忽知驚

expected salary寫34.5/hr

攬炒整死班縮頭烏龜

上車屌一屌
唔拍卡 即落返車
車長應該谷住條氣揸車

冇人揸就有野代替架喇... 叫班車長學定普通話...

有無巴打出聯署google form

咁快秋後 , 証明D管理層都冇咩權謀/低層任人老強
香港打工真係賤過狗 老細係雜種名種食屎狗, 打工賤過狗, 做客又賤過狗, 香港人狗咬狗又最叻

7日大假數起 冇病假
人工34.5/hr 冇飯鐘錢
一日揸14個鐘 返足6日 要輪班
遲到1分鐘扣半日錢
本人同家屬都冇免費搭車

巴打仲有冇補充

無免費醫療

九巴司機抵撚死
唔deserve有人代為出頭
中國人果然易管 永遠都係一盤散沙

不如開個fb群啦

你係咪識改圖作文果類但唔識開FB Page 如果係我可以開個Page之後交俾你管

香港人不嬲係做奴隸材料

以後大家有咩脫班遲到盡力屌d司機
反正班垃圾賤過地底泥唔洗比面佢地

Agger 反正九巴員工係狗唔係人

九巴=政府
員工=香港人

建議九巴減薪
九巴高層加薪 前線減薪

比人踩到上心口都唔反抗
仔細老婆嫩都反佢老母啦

其實會無乜時間管理 比較忙
不過俾人建議 想多d人可以注意下

反你個頭 係要教埋個仔 要捱得 唔可以咩都爭取 將獅子山精神一代代傳落去

應該啦 人地開個公司出黎咁辛苦

比最低工資班狗就夠

其實轉埋自僱仲好 mpf都慳埋

減人工再減車費回饋市民

要班巴士佬俾車租 由佢地自生自滅啦

減完薪今年應該唔洗加價，yeah

非常同意以司機薪酬資助香港人搭巴士

人工照減 車費照加

應該轉哂做intern制，無薪做滿一個月付送reference letter一封，可以有競爭力搵下一份intern

都好，起碼加得唔洗咁狠

做廿年先得2萬幾
唔講以為係坐office
屌 原來係渣車 重要有百幾條人命係手

憑信可獲下一個月聘用

分分鐘九巴減佢地人工都唔敢反抗

佢地狗黎㗎，唔揸巴士就乜閪都唔識，連有人幫佢地加人工，佢地班狗仲要咬鳩幫佢嘅人
人地俾個良心佢當狗肺，真係抵佢地一世揸巴士仲要咁低人工

支持

試下減到一萬睇下反唔反抗先

無反應就減到最低工資

再無反應就包三餐算啦

Yeah

支持 yeah